好打極有限

點排陣

政總一架，中聯辦一架，仲有一架行均18區

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會